你班冷氣軍師慢慢罵 罵走哂班肯落場既人士唔好喊

咁多次發夢 我前中後都企過哂
出席數無100%都有90%
去到愈後期 d指控 漫罵就愈黎愈嚴重
講就不分化 結果又話人白痴 弱智 豬隊友
你地可唔可以落黎現場睇一次先比評論

連登同現場永遠都係平行世界黎
個個都剩係睇到少少就不斷係網路發大黎講
你地係咪要罵到所有人都灰心先至滿意？
場下面好多都係學生黎 包括我
個個搞到自己一身蟻 又無錢 又盛
都要出黎幫手 大佬
有生命危險架

琴日機場明明現場網都上唔到
你地d假消息根本入唔到黎
你地就自己中伏上網叫人散水
再者 散水都好 都係大家決定 獨立思考過
仲要有留守既人指住arrival牌話恢復返機
之後又雙方對罵

大家做軍師前可唔可以落場理解過一次現場運作係點先？ 連登同現場係平行世界黎

我想講我真係好灰心 唔只我
包括我身邊既朋友 連 現場唔識既人都灰哂
唔想再出

大家可唔可以比d心機理解下所有資訊
理解下現場運作
評論時唔好下下都咁唔尊重

有錯係要改 但唔洗咁樣一面倒罵

根本機場唔應該靠勇武塞航班
琴日成功而冇被狗搞全因為夠多人

可以檢討但真係唔好指責
≠===============

入機場手足可以睇睇，如果覺得講得啱，唔該幫推

p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

推 真係好灰
可唔可以唔好行返日本條路

明知有網軍
唔好太上心啦

陰謀論都係咁講 琴日劇本今日發生
今日捉左公安都攪到咁
如果琴日捉到公安都可能攪到咁 又或者仲大獲 琴日個個仇恨值仲勁過今日 琴日塞停而無人捉而散水 未嘗唔係一件好事

另外大家都知好多中途請假出黎塞 呢班都係打工既 今日都要番工 所以變相係咪都會散 係提早左散既 但都叫做到野而散

好唔想件事因為大家分門別類 分化而輸
其實我都唔應該再叫無去既人冷氣軍師
唉 我2014都係到 唔想今次都咁

其實做到野就得 留定散自己決定 自己負責
唔需要為左一樣野對罵

加油
要有心理準備
依個係一個考驗
我地會不停被分化

冷氣軍師都唔知有冇落過場

推 屌柒分化撚

希望大家每決定指責人前
諗多一步 搵多一步資訊
代入下大家
咁樣分化會少好多

真係唔好再分化 班冷氣軍師未落過場真係唔知現場有幾理智 有幾熱血

你搞錯一樣野 機場係和理非 根本無所謂前線

我都唔建議自己友對立

早前開左post 只係無人睇到
（機場）由琴日到現在都有人屌 我地唔係要屌 係要改善 進化

但今日睇到某啲前線係衝動左 亦同早前3日係機場做既野唔同左 變得太快

機場某程度唔可以衝動 你比對方衝動就易做錯事 狗狗都暫時唔敢亂入黎清場就知個玩法

我無講過有前線

前線係需要 但相對係保護大家離開
前線和理缺一不可

「連登同現場永遠都係平行世界黎」

推

冷氣軍師離撚哂譜 班手足返到屋企上連登見到D POST會咩反應

熱血歸熱血 衝動還衝動
機場個遊戲規則有啲唔同係街 （呢刻）
你見有遊客既機場 狗狗都唔敢亂入黎清場都可以了解到

點解唔諗下 連登提供一個冷靜角度

唉...個個係唔係都屌話有鬼

得啦，我係鬼呀，我以後唔出啦

唔係分化，但要更加理智，快d林辦法拆掂佢先得，唔好犧牲左少女既眼啊

我認同係衝動 但唔需要大量po純指責性咁罵
應該係指出錯處再改 唔需要純侮辱

當我地個個都咁樣罵人 場運動仲點樣運作落去

仆街分化撚一味係到屌屌屌，指點江山
冚世界最撚醒就係呢班人

問題在於連登大家得到資訊唔夠快 唔夠新
仲要有假資訊 結果好易做成平行世界出現

往往連登最冷靜個陣就係完場後

仆街一齊上齊落呀屌你

屌得既 隨時都係對面水軍做野啦
前線衝動 和理非都受煽動 屌埋一份

對面玩緊最叻既心理戰 分化戰 派人黎破壞你地既互信 說話既威力都可以好大

不指責 不篤灰 不割席
三大原則 五大訴求

大部分係分化撚中計撚捉鬼撚
連登一向多三毛
唔好以為限制左p牌就無事

未發生呢單野之前 狗狗都係連登仔 佢地一早有acc有幾難丫

不分化 但希望前線要冷靜 機場係和理非回合 要繼續做落去架

其實連登真係唔可信

落過場就知啲風向同連登/tg完全相反

我就一個問題
你覺得聽日會多咗定少咗人黎

尋日咁成功係因為多人
今日都只係啱啱夠
聽日仲點玩落去

我個人咁睇
琴日和理非人多
今日人唔夠所以有進一步行動合理
但係今晚圍狗車扑狗車我就諗唔明了

係 仲要上唔到網 同連登平行

連登好撚多網軍，根本平行世界黎

灰心就咪撚出!
當年14年夠話訓街係阻街
夠比人屌老母
點解堅持落去姐

屌你老母而家做錯左 比人屌下就發悔氣話灰心咪撚出?
你咪灰心夠 你咪咪撚出
錯就要認 要記住 下次咪唔撚做囉
比人屌幾下就唔撚出 小學雞就真係小學雞

實少 一黎班訓身會比人屌到灰
二理和理非都有自己包袱

真，出得黎嘅 大家目標一致 咪撚再屌自己人 各有各做

要齊要多人 星期五夜 六日啦

淨係識用以後唔出黎撻人
以後千祈咪撚再出呀小朋友
以為自己好撚巴閉咩
豬隊友一個都嫌多啦

唔係話屌邊個
依家核彈粒制喺我哋度
希望大家真係要珍惜呢個機會
維園可以行完再行
今次真係機不可失

你諗下班hardcore訓身既人
私事收哂皮都要上黎幫手 仲要比你罵小學雞
比少少同理心好無
依家唔係比人屌下
係一直都比人屌呀
呢場運動有邊樣野唔係慢慢試出黎
試錯 屌完錯咪算
洗唔洗玩到出侮蔑性既言語話人豬話人智障？
你仲要叫人唔好出
不如你諗下點解人地會灰
因為人地上心呀

日本社運收皮就係因為好似你地咁樣玩排擠

係 其實夠多人就大家可以係輿論中全身而退

不分化 不割蓆

同意
如果有做得唔夠好咪慢慢講囉
兄弟爬山各自努力
仲記唔記得前線同和理非幾難先connect到啊
唔需要下下屌鳩人
手足有不足咪文宣幫手補鑊囉
衝立法會個時夠話民意逆轉喇
最後大家咪一樣互補到

成個page幾十個post屌鳩人
分化撚真係老是常出現

真係好撚心淡
郁D就割席豬隊友送頭
咁班友覺得點先贏到

所以我係覺得琴日行動都有80分 唔明啲人信哂啲 屌屌人
因為都有唔少係番工人 係咪都散嫁啦 係早左啲啲咁解
利申 散水黨

大家都無左同理心
剩係因為理念有唔同開始激動 唉
希望大家都冷靜下
近來大家精神都好崩緊

我覺得大家應該係目標導向 玩效率 全身而退
唔好為留而留
唔係等到警察黎搞事先叫做左野

好撚多冷氣軍師真係
剩係識負皮
廢西

你講野都幾唔合理
你現場上唔到網
但現場既人俾網上攪到散水
你講緊乜撚呀?

現場係自行決定散水
但連登就講到係散水撚搞事
又話大家信假資訊

我當時在場 好多人都認同departure走唔到 己經係完成左 因為arrival點搞點改都會有機
升左空就係升左空 要轉地點又好折返又好
都唔應該為左呢類佢地可以極彈性咁改既野而留

因為每留一刻都會多一份危險
你望下依家

呢個係和理非活動 比機會勇武休息下
捉到鬼搞一陣交比記者算啦 而家成個焦點spin哂落民鬥度同埋搞遊客度
話明各有各做 而家勇武又做埋和理非活動

停止內訌，讓路俾現場消息義士完場先檢討

指責完又冇見地

識唔識分工合作啊

割囉 無人落場個陣唔好問點解 今日點解會有咁多野做就係因為和理非失撚哂蹤完全唔夠人 原來係到涼冷氣出post 割席

所有文宣同我入嚟！ 機場要雙贏我地要做M男！

原來花時間係批鬥同伴度叫分工合作呀？
保護敵人又係分工合作？

你地做撚埋去啦唔撚做喇
對唔撚在啊騎劫左你地個集會

你打人唔想和理非勸交
和非理集會唔通想你係度捉鬼

大家做大家野唔搞大家嘅活動 有乜問題 你答我有乜問題？ 而家互搞咪亂哂囉

真
利申一句都冇鬧過
同返一齊發過夢嘅朋友傾
就知冇人割蓆

屌 你打柒佢都唔該識玩d 呀 搜到證據咪放左佢囉 放左佢出去 你咪暗角打獲囉

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場